收到風 大家放心 不反對通知書唔會批

突然好想食老婆餅

俾啲誠意啦老作都
講下咩風都要呱

好想入元朗叫雞

收到風 你屋企人今日比人拉左入村

批唔批都去架啦

加返個fact checked都唔識學人放風?

錄音呢？

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。

他解釋：「在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。」

消息人士指、有關人士透露、收到風、傳

你個風假
佢全家依家係旺角比人中出緊

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

其實唔出奇，以元朗警，唔批就是最好的防守。

收到風會改為 遊濕地公園
之後自由活動